{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63462&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양바다와소나무펜션"
    },
    "text": "雪岳山と東海岸を一緒に楽しむことができる宿です。 ここは周辺に雪岳海水浴場と洛山海水浴場があり、車で行くことができます。 洛山寺も車で約9分の距離にあります。 入室は5時から可能で退室は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室はチェリーセージの客室で、暖炉を無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、4名基準で20,000ウォンで、追加人数がいる場合は追加セットをご利用いただけます。 現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客ができません。 保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットは立ち入りができません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所にありますか？",
            "answer": "この宿は雪岳山と東海岸の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳海水浴場と洛山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "洛山寺はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "洛山寺は車で約9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はチェリーセージの客室で、暖炉を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は4名基準で20,000ウォンで利用できます。追加人数がいる場合は追加セットをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者付きでない入室は不可であり、ペットの立ち入りもできません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合や、施設の紛失・毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "写真と実際の施設が異なる場合や、施設の紛失・毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更になる場合があるとのことですが、具体的にはどのような情報が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更される可能性がありますが、具体的な変更内容はわかりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動する場合があるとのことですが、具体的にはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "具体的な料金変動については情報が提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 520
    }
}